原來黃心穎真係特別鍾意人夫

佢家姐一早知佢好人夫呢味野,驚佢終有一日受千夫所指
估唔到今日真係發生左
佢唔止愧對馬明,其實仲好愧對佢家姐囉

佢個額頭真係凸到似壽星公

姣到

正如好多男人鍾意人妻一樣

super

最撚慘係
黃心美離婚就係因為佢老公偷食
依家賓穎做左佢最憎個類人

唔知佢家姐前夫有冇食過呢個淫娃呢